\clearpage
\thispagestyle{empty} 
\pagestyle{empty} % no imprimir ni número, ni cabecera ni pié de página

% \includepdf{imagenes/portada.pdf} % Si tiene una imagen de portada
%\clearpage 
%\newpage

\begin{center}
\centering
\includegraphics[scale=0.2] {imagenes/logo-unam.png}
%\hskip 5cm
%\includegraphics[scale=0.2] {imagenes/logo-fce.png}
%\includegraphics[scale=0.2] {imagenes/logo-fhycs.png}


\vspace{0.4cm}
{\Large\bf Universidad Nacional de Misiones \\}
\vspace{0.4cm}
{\Large\bf Facultad de SU FACULTAD \\}
\vspace{0.4cm}
{\Huge Tesis de Grado/Maestría/Doctorado\\}
\vspace{1cm}
{\Huge\bf Título de la Tesis \\}
{\large\bf Subtítulo si lo tuviera \\}
%%sigue aca si es muy largo\\


\vspace{0.8cm}
{\normalsize 
% Presentada al \\
% Departamento de ...\\
% de la Universidad de Málaga\\
Para la obtenci\'on del grado de\\
%\vspace{1cm}
{\Large El título al que aspira}
}

\vspace{1cm}
{\normalsize
Por\\
{\LARGE\bf Su nombre\\}
\vspace{1cm}
Director/a de Tesis:\\
{\Large\bf Nombre de su Director/a}\\}
%\vspace{0.4cm}
Codirector/a :\\
\textbf{Nombre de su Co-Director/a}\\
\vspace{0.5cm}
\textbf{Mayo de 2019}
\end{center}

\clearpage 


